香港人根本唔配有東張西望呢D高質節目

成日報導時事
講乞兒問題
遊樂場賭場問題
根本好高質
唔反了

娶大陸女人

係唔配
希望佢早啲執

講得岩 真係唔配
希望佢可以去更好嘅地方播
香港屈就咗佢